係夢入面拍過拖算唔算A0?

同我拍咪ok囉

同上面拍就唔算A0
係夢入面拍梗係A0啦

但我已經有鍾意既人啦

樓主又唔知暗戀邊個直男
然後偷偷上黎連登叫春

發綺夢等於破處?

算

都唔叫暗戀啦, 不過我就黎唔會再見到佢, 成個人輕鬆哂

後面鬆哂

No
每次見到佢都好緊張
所以唔想再見到佢

係夢入面發達係吾係真係發達

以後申報果陣記得講明 夢a1 現實a0

日日對住就成日會諗

其實愛情係會帶俾人好多煩惱
所以我寧願無愛人既感覺
一個人正